% Awesome Source CV LaTeX Template
%
% This template has been downloaded from:
% https://github.com/darwiin/awesome-neue-latex-cv
%
% Author:
% Christophe Roger
%
% Template license:
% CC BY-SA 4.0 (https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/)

%Section: Work Experience at the top
\sectionTitle{Experiencia Profesional}{\faSuitcase}
%\renewcommand{\labelitemi}{$\bullet$}
\begin{experiences}
  \experience
    {Enero 2022}   {Python Developer}{Tata Consultancy Services}{Santiago (Remoto)}
    {Hoy} 
    {
      \begin{itemize}
        \item Desarrollador contratista en empresa del rubro financiero.
        \item Desarrollo de nuevas funcionalidades de la herramienta.
        \item Mejoras al estado actual de la herramienta.
        \item Diseño, planificación y desarrollo de producto.
        \item Soporte a Usuarios de la herramienta.
      \end{itemize}
    }{Python,Fast API, Flask, Docker, Git, Visual Studio Code, Jenkins, Nexus, Linux, Google Cloud}
  \emptySeparator
  \experience
    {Julio 2019} {Ingeniero de Desarrollo}{Satelnet SpA.}{Puerto Varas}
    {Enero 2022}    
    {
      \begin{itemize}
        \item Desarrollo de soluciones IIOT {\it (Industrial Intenet of Things)}.
        \item Desarrollo de herramientas para obtención y almacenamiento de datos.
        \item Diseño de arquitectura de Software y Física de las soluciones.
        \item Desarrollo de protocolos de comunicacion basados en LoRa.
        \item Mejora continua de servicios operativos.                            
      \end{itemize}
    }{Python, Flask, Visual Studio Code, Linux, MongoDB, MariaDB, Google Cloud}
  \emptySeparator
  \experience
    {Septiembre 2018}     {Ingeniero de Ciberseguridad}{NeoSecure S.A}{Santiago}
    {Julio 2019}    
    {
      \begin{itemize}
        \item Threat Hunting basado en SIEM QRadar.
        \item Investigacion y pruebas de nuevas amenazas en sandbox.              
        \item Apoyo en respuesta a incidentes.                   
        \item Redaccion de comunicados y alertas de seguridad.                          
        \item Especialista en SOAR Demisto y EDR Crowdstrike.                                                      
        \item Desarrollo de integraciones de software de la empresa para Demisto.
      \end{itemize}
    }{CrowdStrike, Demisto, SOAR, QRadar, Python, Visual Studio Code}
  \emptySeparator
  \experience
  {Enero 2018}{Analista de seguridad Nivel 2}{Neosecure S.A}{Santiago}
  {Septiembre 2018}{
    \begin{itemize}
      \item Análisis estático de malware.
      \item Atención de requerimientos de investigación y Análisis.
      \item Threat Hunting basado en SIEM ArcSight.
      \item Automatización de tareas y reportes de Analistas N1 y N2.
    \end{itemize}
  }{ArcSight, Python, Linux}
  \emptySeparator
  \experience
  {Julio 2016}{Analista de seguridad Nivel 1}{Neosecure S.A}{Santiago}
  {Diciembre 2017}{
    \begin{itemize}
      \item Monitoreo de seguridad en SIEM ArcSight.
      \item Monitoreo de disponibilidad basado en Nagios.
      \item Chequeo de alertas en plataformas Linux.
      \item Entrega de reportes a clientes.
      \item Automatizacion de tareas de Analistas N1.
    \end{itemize}
  }{ArcSight, Python, Linux, Nagios, VisualBasic}
  \emptySeparator
  \experience
  {Marzo 2014}{Alumno ayudante: Extensión ICT}{Universidad de Concepción}{Concepción}
  {Diciembre 2015}{
    \begin{itemize}
      \item Community Manager en RRSS de la carrera
      \item Apoyo en organizacion de eventos
      \item Publicaciones en Pagina web de la carrera.
    \end{itemize}
  }{WordPress, HTML}
  \emptySeparator
  \experience
  {Marzo 2014}{Alumno ayudante}{Universidad de Concepción}{Concepción}
  {Diciembre 2015}{
    \begin{itemize}
      \item Ayudante en las asignaturas de Estadistica Aplicada, Procesos Aleatorios y Laboratorio de Redes de Datos
      \item Desarrollo de clases prácticas y laboratorios.
      \item Confección de guías y evaluaciones prácticas.
    \end{itemize}
  }{Python, Linux, MATLAB, \LaTeX}
\end{experiences}
